嘩 你叫你個仔冷靜啲啦 成隻癲狗咁

「你個仔今日有冇用橡膠彈射死人啊」

「你爸爸有冇用布袋彈射到人盲啊？」

「你老公今日有冇請人食胡椒噴霧催淚彈啊？」

做乜唔講埋示威者掟磚

「你朋友有冇用警棍追住啲人黎打打到訓低都仲繼續打？」

「你睇下你爸爸
老人家都蝦
下 你話你爸爸係好人
你爸爸做死差佬喎
啲死差佬連老人家都蝦
你睇唔睇到
拍完人仲噴人胡椒噴霧啊」

「咩話？你個仔冇做過？
你個仔死差佬黎架
啲死差佬射到人地教師差啲眼盲啊
有個司機一度心臟停頓啊」

「啲死差佬叫雞唔比錢
連雞都恰
有冇人性？
你老公唔會又叫雞唔比錢啊嘛」

「你個孫當差架？
嘩阿婆 你點教孫架
教到個孫打到人地後生仔嘔血
我比張相你睇啦
就6月12果日
唉 你點教孫架
你點做人婆婆架
人地個仔都有阿媽生架」

最後個個，格離d 警都睇唔過眼，即刻想禁住佢。真係有理由相信，呢幾日既警都係唔同組織咁組成。

呢個先可能係開槍個條友

各位認識啲當差嘅朋友
或者當差嘅親戚
或者當差嘅父母 當差嘅祖父母
或者當差嘅仔女
甚至係當差嘅伴侶
不如問下佢地點睇
點教仔 點教女
點教到好似圖入面啲人咁兇殘

點解你爸爸要打到人地嘔晒血
你爸爸咁暴力
我叫埋大家唔好同你做朋友啦

佔中黎

從社會性上抹殺

左下咁大把傘
果位巴打緊係呢幾日太攰
不過唔緊要

黑警咁多年來都無改善過

信天主教/基督教嘅
不如試下同佢地講
「點解你個仔叫耶穌落黎見佢
我好心痛啊
你同我一齊祈禱啦
神會寬恕你架
你個仔仲可以返轉頭架
牧師會原諒佢」

我唔知你講咩
我只係想啲朋友仔 教好佢地做警察嘅仔/女
只想啲小朋友感化做警察嘅父母

自膠而家仇警，仇到火蔗眼

「你叫你個仔唔好當差啦
作孽咁深
真係遲早被人打死
你估差佬大晒咩」

我地要學識寬恕人
唔好鬧啲警察 唔好咁多仇恨
試下由佢身邊人入手

「你男朋友有冇圍歐女人呀？」

「下 你男朋友仲當緊差架？
上次我個bff啊
被啲差佬圍住黎打
差啲毀容 唉
你男朋友...我都係唔講啦
不過之前睇新聞講
啲差佬叫雞唔比錢
啊...我都係唔講啦
Sorry啊」